我發現波台狗同佢地成日笑既蔣介石巴打根本無分別

兩者都係成日同牙糟講知錯
又成日返高登=.=

知唔知點解冇人理你

orange

樓豬好波=.=
駁唔到